龍門蘿蔔糕好撚難食呀屌你老母

買咗啲糕諗住送禮
買完上車睇吓見到幾底蘿蔔糕用水浸住
買蘿蔔糕經驗10年 未見過呢個情況
當自己見識少 盒糕無包裝盒又成包水咁撚核突
唔撚送出啦 唯有自己食

尋日屋企人齊想煎嚟食
一剪開個包裝袋 屌你老母
成包鼻涕咁嘅texture 浸撚住個糕
拉絲嗰隻

唔撚理照煎 煎撚完放入口
你老母我食緊秋葵蘿蔔糕？
黏撚住個口 好撚難食呀仆街
全家一人一啖全部屌撚晒鬼

我老母屌我話一定係我煎得衰
佢即刻開多底嚟煎 第二盒真係好撚好撚水
切完一舊舊好撚似洗碗舊海綿咁
用廚房紙印極都唔撚乾 又唔可以大力揸乾佢
一放落煎pan 彈油彈到我老母跳晒舞
跟住試吓卜埋粉煎都一路煎一路出水
最後我老母都放棄 掉撚晒落垃圾桶

最撚勁係我完全唔見有人講有呢個問題

各位巴打有冇真係好食嘅良心蘿蔔糕介紹俾我呀
我真係好中意食蘿蔔糕㗎

買咗啲糕諗住送禮
買完上車睇吓見到幾底蘿蔔糕用水浸住
買蘿蔔糕經驗10年 未見過呢個情況
當自己見識少 盒糕無包裝盒又成包水咁撚核突
唔撚送出啦 唯有自己食

佢好似係用真空裝

蘿蔔糕圖都冇張

真空有盒無蓋包裝

唔明發生咩事

真係無影 唔信歡迎大家去買盒試吓
好食再推介

我都唔明
唔係統一咁包裝嫁咩

你收貨嗰陣時 見到咁都唔問下？

講緊盒野入面出晒水浸住個糕呀

我堂食食過 好正常 冇問題

去拎佢行埋一邊入晒袋先俾我
上車先睇到

如果你冇吹水 呢個明顯係壞咗啦 退錢啦

出曬水都唔影張相問下

你唔影張相 問吓佢係咪正常？

唔係唔信佢 但呢個真係難以理解

圖都冇張點信

掉撚晒啦 幾舊水就算啦
食落無變味 只係好難食
我打開個袋盒盒都係咁 先諗係咪正常
條友拎俾我到我上車五分鐘內嘅事

有冇人真係買咗嚟食講吓啦
係咪得我咁撚唔好彩

你識閪咩

圖都冇張喺度作文 Wts圖都要cut一半做乜？

堂食好正常

南亞仔幾時換電話

買完上車睇吓見到幾底蘿蔔糕用水浸住
同出哂水浸住兩樣嘢來

我頭先仲諗緊蘿蔔糕做乜用水浸

有圖都可以係假啦
你地班友一味質疑 又唔撚幫襯
去買啦 我見仲有好多貨呀

日日食龍門佢係咪包你三餐

我都有買 真空包裝冇盒 不過自己冇放入雪櫃 之後就出晒水 直接掉左冇食

明明咁奇怪嘅嘢
拎部手機照張相唔係咁難掛
比著我拍埋片添啦

無影咪無影囉
都話唔信歡迎去買嚟試吓證明我係個別例子

屌你老母得閒打咁撚多字但圖都無張抵你食屎

咁應該我拎嗰陣佢批糕放咗出嚟好耐所以出晒水

唔洗咁嬲既

我上星期五買完
自帶凍袋入，即拎返屋企
都無問題，星期日已食曬

Btw 配燒賣皇后/ 辣殺辣油 食
好撚好食

頭先我老母煎咗黃金糕叫我再買

送外賣啦嘈 咪撚偷食呀仆街

仲有咩蘿蔔糕好食呀屌屌屌

Ching 你有買嘅record 應該可以退錢？

龍門浴室
要係vip先入得

佢哋打手黎 食屎都話10/10

幫親藍店抵撚死
人地逆權司機搞賣糕
呢間藍店個老細覺得人地爭生意
走去抹黑人
唔知你幫親呢間藍店咩心態

樓主我信你
可能擺咗係室外太耐搞到咁
你睇下有冇機會搵龍門換啦 我諗龍門都唔會想做臭自己個名掛
如果再換嘅話記得睇清楚有冇咩奇怪野

[每日更新]2021年黃店新年年糕集中討論區

巴打有整合 睇下邊間啱

真心推薦買埋 辣殺辣油/ 燒賣皇后辣油

唔會啦 勁撚好食 賣一萬蚊我都買

評分：10/10

正正經經買返美心蘿蔔糕啦屌

樓上咪有人話緊龍門囉 睇唔到？

唔買燒山抵死喎

燒山食左好多年啦

好好食

龍門 渣哥 2間都唔當黃啦

幾舊水當捐俾佢啦
由之前中咗幾次伏
到最近去食覺得有進步
但今次又中伏 有小小陰影

你咪係幫襯藍店個班人囉

唔出奇 btw龍門應該唔會同你拗

有 見到南亞仔一開始就質疑人假

去得龍門就預左難食嫁啦

杜汶澤都幫襯藍店啦 咪撚批鬥

係咪未凍哂就包裝 啲水氣搞到濕哂

我自己覺得甜糕好食啲

希望ching 唔好唔開心啦

南亞仔=佢哋？

似係

有冇評分？

樓主整張假圖黎交下功課都好丫

咩事？ 全blocked 睇唔到

佢acc唔止一人使用 似有一批南亞賤種操作

唔該晒巴打
即睇 唔知仲買唔買得切

因為我屋企都有整 啲糕起碼要攤成晚先凍
佢地工場整咁大底應該超熱要仲耐
有水浸住我應該即刻dup唔會食

唔洗客氣
食過其他好食既 推薦下大家

冇圖問吓都唔得 而且我從來都冇話過佢假

之前托friend 係銅鑼灣龍門買左一底黃金糕, 冇真空出哂水 ，我同我friend都係咁

有睇開你channel

唔洗理 無聊人

我自己整都要等成日

圖都無張
任你講啦屌

退錢啦

有冇圖睇下?

無圖 你話你老母出曬水都得架

無呀 本身真係無諗過要出post/追究
係俾我全家由尋日講撚到今朝先燥撚咗

講緊Marco Yeung有份搞果個?
你同佢咁熟 叫佢出黎澄清左先啦
收左渣狗幾錢 起個底就見到你咁落力追住龍門黎屌

想買逆權司機年糕既注意

[多圖]暴動手足Marco Yeung混入太古黃店團購Group斂財

解咗block?

你講到幾舊水無咩所謂
寧願扔都唔影張相去退
但又要上來公審
msg圖又要cut一半
難分真與假

當俾錢清腸胃囉
仲唔快啲多謝張老板？
隻南亞狗又老屈你抹黑嫁

佢理咗

條友都傻傻哋
日撚日都係度 10/10 恰下恰下咁

咁你蘿蔔糕嗰張圖呢？

買咗.....剪開包裝嘅時候真係勁多水 倒極都仲有
食落正常 但未到好食

圖都無張，我實信你wo

可以WhatsApp 退錢

Btw似倒汗水

人地司機咪公開回應咗你班撚樣抹黑囉
自己上爆炸頭Facebook 睇la藍屍狗

我跟南亞仔學嘢姐 10/10佢講先

南亞狗都恰下恰下咁

似係 未凍就入袋
D蒸氣 俗稱倒汁水 出曬黎

冇圖你話佢畀咗包精你都得啦

好食咪10/10囉
咁主觀嘅野都有位入人

On9先刨

我都覺好食咪比10/10 你又入我？

華麗園前幾日有現貨，足料幾好味

乖 富臨好唔好味？

信啊
點會唔信

有圖都會假啦
冇圖點解唔可以係真呢

咁蘿蔔唔炒夠or 冇炒過係會出水

蘿蔔糕我會自己整唔會買出面個d
自己整炒完蘿蔔d水都出曬
唔會再出水

食左年糕，還可以
攞到返屋企個陣啲包裝真係濕哂，但佢又唔係喺雪櫃到拎比我

圖定老母

個個都切嘅咩？
細個俾屋企人捉住幫手刨 刨撚咗幾個鐘

幫襯黃店就預左架啦，當捐錢算

日日跟人口水尾咪恰下恰下囉

上個禮拜先食咗成盒，不知幾撚好食，啲仆街打手成日喺度抹黑龍門，真係好低級！

屌你老母龍門

收皮啦圖都無張

最緊要你開心

佢啲黃金糕好撚好食

之前有買過 係幾好食

有蓋架喎

圖都無
你話龍門蘿蔔糕用屎整都得啦

訂咗下個禮拜拎貨

警察遊樂會無送咩？要自己買？

蓋係另外俾㗎

黃金糕你點煮
係咪要蒸完再煎
我上次就咁煎有啲硬

咁大既accusations 圖都冇張 收撚皮啦

點解ust南亞仔開咁多post撐龍門 但係龍門越做越霉？

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

拆左 聞落冇無問題同好重椰汁香 宜家用保鮮袋裝留過年

係咪渣哥又有出糕？

右上黃色係咩糕

龍門推介蒸完再煎

未食 但拎果時都出哂水

個staff仲叫我唔好入盒會濕哂

黃金糕

柒頭

咁就好

終於有圖

唔好信屋企人
切條先好食 啖啖肉汁
粉漿要搞完先撈
我老母年年都又削又唔分開 唔夠粉又就咁加粉
自從我幫咗手個個都話好食

你？

99%倒汗水

系又點。想人格謀殺？
買藍店難食既話抵撚死
定係龍門（人血饅頭第一大店）中伏都抵撚死？

細火慢煎 唔硬 好食

啱啱中岀咗樓主老母 但無圖樓主依家係我個便宜仔

愈亂愈好

買完芋頭糕 拎住行街 行左幾個鐘 返到屋企乜事都冇喎

你開心就好

切條 先有蘿蔔口感

杜汶澤夠話龍門難食 又走去食藍店啦 唔見條撚樣批鬥

垃圾post

午餐食咗龍門medium well中式牛柳
評分10/10

又人血饅頭
睇嚟龍門老闆要倒貼先符合黃圈標準

大家咁話

UST打手MODE好撚煩, 乜都係用家問題, 痴撚線

我自己有買蘿蔔糕
係真係好差
質地好削, 啲糕好漿糊
我無影相, 食完就算
同埋佢地攤晒啲糕出黎, 無放入雪櫃
本身啲糕送貨去舖頭果陣係凍, 佢地就咁放室溫啲糕出晒水
咁樣啲糕好易變

堂食唔正常可以即場屌柒佢
外賣容易中伏是常識吧

再唔係就叫退錢 然後話自己食過無依個問題

嘩屌

蒸完再煎好難食
我就咁細火煎佢 好撚正 屌你

見頭上講起杜汶澤話龍門難食
佢緊係會咁做啦 佢同100毛有合作/合作過
而100毛有渣狗股分

係杜汶澤立場佢一定會幫手屌龍門
利申:訂左佢年費 支持其他良心藝人(狗公堯當豪比佢)

樓主，零分重作啦！
你咁屎，金主唔會比錢你！

我自己都覺得甜糕好食啲

連登不嬲都係圖or老母

明顯係溶哂雪

老實講，上次月餅
出面個月餅皮有苦味

龍門難唔難食好主觀
但佢一定係支持黃個邊
又有文宣 又撐蘋果 又搞票站 又撐其他黃店
但總有一班人係度話佢難食係藍店
我都唔明幾時開始難食=藍

UST: 你識閪咩

入面就似倒汗水

乜你唔知Block 左都可以睇？

我問姐

咩價錢咩質素啦
上年買過某間黃兩底， 一百左右一底，有底雪左一日竟然發霉
另一底食到但普普通通，料少又易散
龍門下星期先拎，食完華麗園對龍門唔會太大期待

某幾隻打手一入黎幫口 就知呢個post咩料

燒山打手又黎

買咗咩

咪就係傳真社夾硬話人地同藍店有關係囉
加條幾條線就可以老屈人地了

咁萬華真係有股份果間茶記 叫咩?

龍門都買就抵你死啦

買蘿蔔糕有問題，唔打返去餐廳投訴，攞上嚟連燈講，但係圖都冇張，好L嘢

拎貨記得check清楚 出晒水就唔好要啦

狗都唔食啦哈哈

肯定啦

食過無問題 圖都無張

幾衛生咁喎，一陣買幾底試下先
多謝樓主推薦

買撚啲去買 首推黃金糕

華字頭啦， 今年無再買，試下其他黃店
但真係對平野唔會抱太大期待，純粹支持下

聽聞個間茶記不設堂食 係咪真嫁

屌你,一早話咗龍門D野難食過屎
on9仔先信龍衛兵

我拎果陣個姐姐又係就咁比底榚我
行出門口立下眼見到個禮盒先醒起
問佢係咪有盒架 佢先比
拎完行出門 佢先話 呀仲有兩個蓋

蓋都可以唔記得

得黃金榚冇真空 其他都有
黃金糕個膠袋封口勁易開
我成舊榚拎左去洗

連蘿蔔糕見到樓主都出晒水，你有冇諗過係自己問題

洗

我本來都以為係見到我米八高 20cm長先咁
但我開咗post先知佢對好多人都出晒水

笑撚死
巴打居然有scrncap佢既回覆

連登簡直係龍門投訴部